fg marketing 揀agency定in-house好

幫你推
我都想知

咩agency先
Media? Dm? Creative?

agency 人工低過hi一定係inhouse
香港地人工同識既野無咩關係
marekting吹架姐
跳跳跳人工先高
做agent嘥時間又無得升錢又無
唔好比人水入去

DM呀

邊範先

好難升m

我諗住喺agency做3-4年到SAE/AM跳返入in house

宜家仲dm?唔好癲啦收手啦
成行生意都少左唔少
做dm仲要識programing
純對客應該真係無得做

睇人
怕悶 想有嘢學有挑戰性就入Agency
想穩定 學soft skills就入in-house

冇啦 收咗2個offer 2個都係agency

好奇 agency咩title

問同事/自學都得 Agency同事多數肯教

根本唔好做媽劇停啦垃圾行黎

係 非實業無野學齋吹水